日本高湯粉 好唔好用？

琴日aeon見到 50幾蚊樽 好唔好味

買咗咪知囉
$50唔洗拎上黎問既
食過一次唔中意既話
咪扔落垃圾桶囉

你要黎煮乜
普通用味之素ほんだし就夠 唔駛咁花巧

當湯粉煮米粉得唔得？

食麵煮湯底

$50夠我食5隻滷水雞髀了唔捨得

就係想知煮湯底好唔好味 同好唔好用

買鰹魚粉

買個一丁快靚正啦，想食乜味就乜味，你咁大支食死一個味食到你嘔

有D日式濃縮高湯幾好
加少少鼓油

咪即係味精， 實好味架。
如果覺得唔好味就落多兩羹

乜鳩都叫味精

屋企有鰹魚湯包了 好好味 所以想再買啲干貝湯粉加落去

鏗魚湯包都夠了

雞粉算唔算味精

想用埋黎炒飯

想試埋用黎整炒飯

有味精成份
大部分海鮮同肉類都有味精
最初既味精就係由海鮮提取出黎
btw味精對身體既負面影響係少過鹽

d人成日乜鳩都話係味精擺明係撈亂左味精同化學調味料

食完會口乾就話味精

咁買鰻魚汁仲yum

獌汁細細枝就要廿蚊

之前喺日本買過かつお粉 唔係好大包 食麵落少少正好多

好正

鰹魚粉加啲清酒, 味淋, 豉油, 糖, 薑, 洋蒽, 肥牛 = 牛肉飯